【突發】股市大跌 中國證監會緊急開會商討對策

面對股市“跌跌不休”、並跌破2700點“心理線”的局面，今日（2018年8月17日）下午四點，中國證監會主席劉士餘，召集證監會多個部門開會，分析當前股市局面，商討應對之策。至少到今晚9點，會議尚未結束。 （經濟觀察報）

重返談判桌, 同Donald trump 對話

簡單啦，執柒0左佢咪唔撚柒會跌囉

放棄市場, 重返全面計劃經濟

由儉入奢易，由奢入儉難
沿海地區過慣咗中產生活

Mola mola

放棄股市保樓市係唯一出路

放水入市咪得
整隻大陸版2800

驚未

當年知青上山下鄉, 再黎多round
再黎多獲除四舊, 批鄧批孔
全民大煉x(x=任何野), 解決就業

搞掂曬

蟻民准買不准沽，讓領導沽貨先

TUMBLING DOWN TUMBLING DOWN TUMBLING DOWN

禁止係跌市賣出咪得囉，你支那有乜做唔出啫？強制啲老百姓拎埋棺材本出嚟托市都仲得
國難當前唔撚支援我的国呀？尋釁滋事搭多條叛國罪打靶

而家啲人無咁傻, 起碼都受過教育

中國qe囉 通漲死平民ja ma

一掉就停板

禁售咪得囉，教埋你地啦戇鳩支那仔

大陸上市公司，一係做假數跌到渣都無，一係就俾政策攪到跌停版，仲有大量股票姐姐賣號碼，大媽既錢都俾人呃得七七八八，邊個仲敢玩。

天津爆炸都無人死
通漲算得d乜

中國核爆都係死30人左右

個指數每日由中央定咪得囉

禁沽空，國家出手買大量股票即可

最快梗係中央送大禮
特別容許香港外匯基金直接投資A股
香港班擦鞋仔仲唔用晒成副基金去投資 又唔係佢地錢

唔開市味冇得輸囉

咁利好
仲唔入定牛？

支那咪救市
越救越跌

走上d證券行搵支槍指住d trader囉，又唔係未試過

未讀過經濟 其實股指數票升跌邊個控制

自由巿場就所有投資者
支那呢啲你話呢

有人有股票想賣開左個價，有人想買開左個價，如果2個價相同就成交，個價就係so 出黎個成交價

咁電腦運算啲server放喺邊 有冇機會hack到

市場反應醒咗，唔信最後會傾得掂

維穩言論開始失效

經驗話我地知 次次贏國一整啲所謂救市措拖 唔洗3日就跌撚到仆街陷家產

數據中心支援多達1,200個伺服器機櫃，放心，安全到仆街，有朋友做網路安全管理公司，實試過安全等級去到五角大廈

唔比人沽貨, 只比買貨

N年前中三已經好多呢堆問題 問到呀蛇頂唔順
聽聞他國宜家是但一個城鎮/省都一堆債務問題就爆 當地政府冇錢就向市民入手
加上之前睇過單新聞好痴線 : 上海投靚地 政府假換地真搶地 十億港商落難記

單野太細單，新聞都係小小地出幾句字幕，上網直頭細單到搵唔到

冇人沽既話邊有貨俾人買

支那唔係跪低, 唔係讓步, 只係同美方達成共識

洗撚搞咁多咩直接沒收佢地資產咪得囉

指數唔再同股票價格有關
上証指數改名習總血壓指數